823歌詞 今晚全世界落街一齊嗌

唔知需唔需要 唔想大家到時先黎搵 po定先
（我覺得叫口號好啲）
洗下街坊腦

823人鏈 等陣見

Do you hear the people sing

Do you hear the people sing?
Singing a song of angry men?
It is the music of a people
Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes!

Will you join in our crusade?
Who will be strong and stand with me?
Beyond the barricade
Is there a world you long to see?
Then join in the fight
That will give you the right to be free!

試問誰還未發聲

＊試問誰還未發聲 都捨我其誰衛城
天生有權還心可作主
誰要認命噤聲 試問誰能未覺醒
聽真那自由在奏鳴 激起再難違背的
那份良知和應 ＊

為何美夢 仍是個何美夢
還想等恩賜泡影 為這黑與白非是
真與偽來做證為這世代有未來
要及時擦亮眼睛
Repeat ＊

海闊天空

＃今天我 寒夜裡看雪飄過
懷著冷卻了的心窩漂遠方
風雨裏追趕 霧裡分不清影蹤
天空海闊你與我
可會變(誰沒在變)＃
多少次 迎著冷眼與嘲笑
從沒有放棄過心中的理想
一剎那恍惚 若有所失的感覺
不知不覺已變淡
心裡愛(誰明白我)
＊原諒我這一生不羈放縱愛自由
也會怕有一天會跌倒
背棄了理想 誰人都可以
那會怕有一天只你共我＊
Repeat ＃＊
仍然自由自我
永遠高唱我歌走遍千里
Repeat ＊
背棄了理想 誰人都可以
那會怕有一天只你共我
Repeat ＊

光輝歲月

鐘聲響起歸家的訊號
在他生命裡 彷彿帶點唏噓
黑色肌膚給他的意義
是一生奉獻 膚色 鬥爭中

* 年月把擁有變做失去
疲倦的雙眼帶著期望 *
# 今天只有殘留的軀殼
迎接光輝歲月
風雨中抱緊自由
一生經過傍徨的 掙扎
自信可改變未來
問誰又能做到 #

可否不分膚色的界限
願這土地裡 不分你我高低
繽紛色彩閃出的美麗
是因 它沒有 分開每種色彩
Repeat* # # #

Sing Hallelujah to the Lord

Sing Hallelujah to to the Lord
Sing Hallelujah to to the Lord
Sing Hallelujah Sing Hallelujah
Sing Hallelujah to to the Lord

今天我 海闊天空就算9數

其實我覺得嗌口號好啲既⋯
咁有啲4、50歲既auntie uncle會join架嘛
我都係po定者 等陣有需要 一搵‘歌詞’都易啲搵到嘛

香港電影欠香港人一場革命

有冇人唱緊？